明明世界早已經由it主導 點解it狗仲係咁低賤？

其實係低層低賤揸嘛.
中高層唔低賤喎

咁咩行業低層都低賤架啦

明明世界係俾銀行主導
點解銀行散仔咁慘

又類比得幾好